[警察入]你仲相信林鄭？

林鄭：有大量民意不支持我，我會辭職。
結果：二百萬人出嚟遊行，林鄭死都唔落台。

林鄭：逃犯條例將如期於6月12日二讀。
結果：條例壽終正寢。

林鄭：我絕不會出賣警隊。
結果：？

如果林鄭係一個穩陣嘅靠山，點會一退再退，一避再避？警察要搵生路，定係跟林鄭一齊死？自己諗下都知啦。

推